原來GirlsDay已經出道左十年。。。

喺依家嘅行業生態已經好難得，依家韓國政府已經限制事務所每次同旗下個人藝員同組合簽約只可以去到七年

當年yura 好撚正
而家惠利好正

永遠唔解散

所有女團都係感情假 踢人無錯

e個版本計落都係7，8年，都唔係最早版本，可來10年

鍾意智海

成德善

性交Yura

最正係yura
身材完美

史上最耐攞一位嘅女團

利物浦已贏英超 痴恩你幾時開新po 冇左個吹水區好苦悶

高登時代睇住痴恩奶敏敏大

屌奶星使唔使咁好記性呀

冇咗個post之後識唔倒fd子懷念同大家一齊鬧熊貓嘅日子

做人阿婆未

點賣？

又香又甜，個個都想要！

做咩要鬧自己

咪屈
我先唔似個紀曉嵐迷豬

高汁過aoa

加完工 不了

不得不承認鍾意知恩嘅人都係有品味d

醉愛minah
素珍都唔錯

鄭藝琳直情整容失敗

利申：掃黃可以一戰

Girl's Day